有冇人用blackberry?

想轉用，有無意見？

你會後悔

點解？

懂事後用過q10 passport priv 無錢買最新果隻
記住一年後買水貨

由Q10開始用到而家Keyone
代代BB 都有
有咩想知
如果買翻Passport 個D用就唔好了
無左Whatsapp 之後變左收Email Send Email 用機
PRIV 推機幾靚仔但而家黎講低階機黎
KEYONE KEYBOARD 實在好過Priv 好多，效能唔算差
最後都係個句，拎黎打機既真係唔好BB
上連登，SNS，上下網又想玩下keyboard機既買部二手PRIV 試下先

最大問題個KB阻住左，搞到個MON得四寸幾。

出返推機咪好LOR

如果而家先打算買佢最新型號，貪佢夠安全嘅話，不如算數吧！
Priv係最後一部blackberry自己做嘅型號，之後嘅classic係富士康代工，再之後嘅dtek50/60到而家嘅keyone（無論係銀/黑/銅（即將推出））都好，世界版都係中國TCL代工，除非你有辦法買法印尼版（印尼製造），否則同買支那機冇分別。
仲有就係，而家用緊bb10 os 嘅，有得用就好好珍惜，因為一年後blackberry就唔再支援bb10 os 。
Source

可一不可再。
一來實體鍵盤冇乜市場，二來keyone係最後一部blackberry監督嘅手機，跟著就係由tcl 做，自己就搞軟件業務。

你本來用緊咩機?

iPhone 6S+

你都係用番ip 8
真係想用an機，考慮xz1 ,最近幫屋企人買咗部。

個keyboard 唔會令你打快左 有時香港人打中英夾雜既仲會慢左
之前用keyone 粒電係襟但其他野就普通
我本身都唔打機
所以唔知打機順唔順
通話質素好
但買bb 機應該係個keyboard 吸引
如果你通常打英文多可以go.
但我有好多時同朋友傾計又中又英要轉黎轉去有d 煩
又無hotkey 一襟就轉
轉完都要和個mon 確定
所以我都係用返ip

用過9900 ,bold,passport,keyone

試下混打輸入法

唔洗轉輸入法可以打倉頡同英文

support priv hardware keyboard

priv 一出就買, 啱啱轉左 HTC...

Keyone JJ
用咗半年有多 D中文輸入法APP冇乜啱
Blackberry原生：打中文超極戇鳩 嬲到打咗成千字report畀Blackberry CS最後無改過 但係得佢先用到shortcut同gesture
CedIME：唔少口語字出唔到 例如 㗎 㩒 但已經係最好
百資：打中文個陣打唔到數字
HKIME：有條廣告Bar
Changjie Keyboard：打英文default出中文翻譯
Go輸入法：成日彈通知有咩主題咩花巧嘢

有冇輸入法推介

Google Cantonese input
我部priv都係用佢，有手寫/倉頡/速成。
又可以同時打中/英/數字。

裝咗 點打倉頡？
打極都係拼音

即係一定要開住個虛擬KEYBOARD先打到倉頡?

係
但係你可以用實體keypad打，但選字就一定要掂mon。

用priv 爆左mon都唔想整就轉左機

即管試下用下先

之前用過 Q10 keyboard 係好正滿足兒時夢想

但我唔明點解冇倉頡 過到打中文要手寫勁On9

而家用緊iPhone 好掛住個keyboard

大勢所趨
Steve jobs 發佈第一部iphone時都講過實體keyboard 令部smart phone睇上來唔smart。
除非你係用家，否則見到一部機咁多制，你都唔想用。

chok咗個Bugs出黎
間中轉英文打完之後會打唔到中文